我地係咪差唔多時候開返個page教美國人美國政治?

受有位巴打幫美國人導讀美國憲法啟發
其實我地香港年青人唔只係全世界最高質（由香港年青人親自認證），精神上比美國人更接近美國人，就連知識上呢兩個月受過維基百科同大紀元洗禮後都已經超越大部分美國人
初步構想係教返啲abc，何為分權，美國立國哲學等等，高學歷廢青巴嗰啲高學歷思想家可以教埋咩民族主義嗰啲高深少少嘅思想
時機成熟後，可以邀請袁公公夷，侵侵諸賢聖加入編委會，編委員等同流動行政機關，隨時可以喺港民兵/proud men等擁護下取代非法政權
美國人free ride左立國先賢同香港青賢（青年賢人）血汗成果咁耐，其實真係差唔多時候溫下書，了解下自己享受嘅野點來。

仲有台仔
台仔支持侵
人哋去得仲盡

連登仔指導美國人應如何做真正嘅美國人

呢件事真係好有說服力

不過顧問導師竟然係大紀元丶新唐人丶袁弓夷

幾時加埋郭文貴同蕭生

搞笑?

拎槍出黎保護總統

教到佢地亡國？

原來德州本身就係一個獨立國家

靠佢

我地咪開左world台
美國左膠煮到埋黎都唔識食冇計

這些話讓全球70億人驚呆了！

其實係美國媒體係咪大過法律

發現：一加一等於二
結論：我而家有能力寫篇論文解釋相對論

唔明點解咁出色嘅人會搵唔到野做, 香港呢啲乜能地方來

佢個個 post 都幾千正評，得時事台先識英雄重英雄

搵正評好過搵錢啦

我已經將d多正皮post寫咗落cv

講到美國全部都係硬膠噉
美國無人講政治？自己睇下片先

開個特朗普思想研究中心

咁都俾你搵到 你真係識睇

會唔會變咗第一個研究員平均學歷同智商仲低過研究所外面平均嘅研究所

香港人識鬼政治咩
最多咪教美國人中共幾陰濕唔可信